消息指多人向林鄭建議撤回修例及成立委員會

行政長官林鄭月娥邀請各界人士，就成立對話平台聽取意見。據了解，多名與會者建議政府正式撤回逃犯修例，及考慮成立調查委員會，重建信任才能展開溝通。理大校董會主席林大輝就提出要有官員問責。

會面在禮賓府舉行，多名司局長、浸大校長錢大康、教大校長張仁良、政協常委唐英年等獲邀出席。據了解，共19人出席會面，行政長官林鄭月娥會上指，明白目前社會氣氛緊張，要展開溝通不容易，之後逐一聽取出席者的意見。

綜合多名出席者的消息透露，會上大部分人都建議政府正式宣布「撤回」修例，亦有多人建議考慮成立獨立調查委員會。另外，不少出席者提出721元朗襲擊被檢控的人太少，希望政府及警方可以交代更多。

運輸及房屋局前局長張炳良會後承認有提出以上建議，認為要先建立信任才能構建對話平台。

同樣獲邀出席的理大校董會主席林大輝，席間提出要有官員問責。

另外，前民主思路成員麥嘉晉認為，林鄭月娥認真聆聽與會者意見，但未知會否轉化為實際行動。

這次會議預計兩小時就會完結，但由於與會者討論激烈，最後延長一小時，開了三個半小時才完結。

民陣召集人岑子杰及多名社民連成員到禮賓府抗議，但在會面開始前已被警員抬走。

source:

係就快啦

屌你老母基本盤啦

五大訴求 缺一不可

依家先諗住撤回？屌你啦

幾百萬人講撚左幾十日
班對話人士講撚到好有智慧咁

警察還眼呀

佢聽先啦仲有幾項訴求啊！

咪諗住求其答應1，2樣就算

太遲啦
依家我地既叫價已經升左

冇諗過呢個會有咩作用
呢啲野又已經唔係第一次有人講
佢會聽家陣就唔會搞出呢個大頭佛

無人想知

算撚吧啦
解散政府同警隊好過

缺一不可

解散警隊

大台不代表我

垃圾政府，岩岩先訓醒知道香港人不滿？

五大訴求
缺一不可

另外，準備好中美冷戰未

撤回局勢就會平靜落來？

佢為左10月1同依家開始全球connect 反共，五大訴求一定會是但抽一兩樣塞住你班人把口

【大家未累呀】一人一Post回應林鄭月娥行動！！！（內含回應圖！）

成立都要睇搵咩人做
照監警會咁搵啲垃圾去做即係無撚用

太遲 解散警狗重組事在必行

遲左兩個月
依家絕對係 五大訴求 決一不可

林奠原本諗住圍下爐取下暖點知班友講真話

實有人受，寫包單都得

太遲
If we burn, you burn with us

五大訴求
缺一不可
屌你老母當我哋乞兒啊？

而家想剩係撤回就了事
d 血債點計

Too late

換過一批人囉

五大訴求 缺一不可
獨立調查係基本 國際法庭係應份

係多幾個人建議
幾百萬人建議左好撚耐啦

幾百萬曱甴咋。

食撚屎啦 唔洗獨立調查委員會

所有仆街黑警自殺死唔該

真普選呀！

收嗲啦
有咩好傾呀

五大訴求
缺一不可

三萬隻咋，你咪其中一隻

換過批人再傾，換到夾口形為止啦

撤你老母，無雙真普選冇得傾
5大訴求，缺一不可

Zzzzz 眼都無左幾隻， 仲慢慢傾

晨咁早已經女多唔同界別叫佢撤回

Show Blocked User - 椰子是無辜的

屌佢老母
林奠同成班friend圍爐廢up

基本盤係五大訴求

二百萬民意就係五大訴求
香港政府聽唔聽到？

已完全封鎖會員

五大訴求係底線
唔落實五大訴求就咪妄想可以同我地傾

不了
唔好撤回

王族內閣都算係咁

5毛

點會聽，之前選舉品客同胡官都預告左林鄭處事有問題

我自己估接受左1-4已經好多人袋住先, 甚至1,2,4都唔少人會照袋

有消息指香港社會提出五大訴求

呢班人係中共眼中只係棋子，點解要聽你講?真係以為自己係權貴講野就大聲d?

仲要加時講，我諗根本唔入耳

缺一不可，義士非condom

跟住呢？國泰狗鐵警黑勾結黑仲要係中聯辦嘅
已經爛到入芯，削少少爛肉都係冇用架
一定要成個體制重新form過

問左支共批准未呀

收皮啦 五大訴求缺一不可

第六訴求：清算黑警 重整警隊架構

一開始撤回咪搞掂 而家缺一不可

冇普選真係嘥氣

放心
就算做晒五訴求都唔會完

開始十一國慶前吹淡風

一定要有雙普選
今日解決唔到港共呢個政權有其他4大訴求 將來港企同香港人都一定會比人清算

林鄭接唔接受意見係另一件事

多人係邊幾位？

撤回同獨立調查委員會相信好多人會收貨
但我唔會

其實寧願佢唔肯
唔想佢答應左 場運動就散水

我地失去左太多野 一定要爭取到真普選

On9繼續圍爐啦

連呢堆人都屌佢既話
佢都真係幾失敗

傷左咁多人

我要求唔多
淨係要雙普選

其他野慢慢清算
冇雙普選係晒撚氣

十一近了

呢堆人已經自己友都傾3半幾鐘

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

由6月9講撚到依加呀屌佢老母。

呢到只係五大訴求既其二

五大訴求 缺一不可

根本收唔到科
我諗佢地都知所以寧願乜都唔做
但就暗地裡各方面打壓收緊政策
依次香港陣痛有排痛

單撤回一定無乜人受
6 月 15 講就有人受。。8 月 15 都過左。。
五大訴求, 缺一不可

仲有雙普選呢?

如果你做就6月個陣做, 咁就唔會有咁多人受傷啦屌

請冷處理一切政府圍爐

香港人唔好又想袋住先
五大訴求缺一不可唔係淨係口號

林奠想有個下台階收啦要撒就6月撒

大家咪再pish 真係做左先再講

仲想溫水煮蛙

應該係從來無諗住應承任何訴求

我地而家係要柒婆解散警隊同有真普選呀

我覺得佢地收d風係錯晒 完全錯估形勢
脫晒節
假設有心收科都唔知點收
況且我唔覺得佢地想收科

基本黎架喎

6樣應承2樣都無撚用
慳返啖氣

佢搞掂律政司同廉署同警隊嘅問題
我咪考慮下囉
反正長做長有睇下佢驚定我驚

真 獨立調查去到依家作用唔會大
班狗已經去得太盡

香港咁細，上下連登都知咩事
佢根本係從來冇試下聽

你都識光復香港 時代革命，有乜理由唔知五大訴求缺一不可
成兩個月先出黎做騷，你仲想拖？今次無人會比你再呃
唔要袋住先 係打蛇隨棍上

屌你老母 撒回都未得
五大訴求
缺一不可

6大訴求了

大家要企硬 唔好袋住先 唔好畀佢氹 冇雙真普選就死都唔接受

你班人no stake in society 政府邊有聽過入耳

sorry 係五大訴求 缺一不可 傾你老母

對我地黎講 最緊要其實係救手足
但爭取唔到真普選 一定救唔到

岩啊
見到而家上升到國際層面
美國又就黎復會
知驚啦 咪想做一兩樣翻下盤囉

五大訴乜撚都無，誠意？

解散狗隊

獨立調查已經升咗級做解散及重組警隊啦
已經回不去了

有兩樣港豬實收貨
之後再出黎抗爭
D人就會屌示威者無理取鬧
之後示威再步入寒冬

而家要解散警隊

SOR
依家等9月9美國出法案
政府唔做野
就成立臨時政府強推雙普選
夠彊就出兵

要啦柒婆

不少出席者提出721元朗襲擊被檢控的人太少，希望政府及警方可以交代更多。，買餸講數咁

班友個個驚攬炒，尤其外國取消戶籍同資產

五大訴求，缺一不可

要釋放所有義士 永不追究

咪撚吹風啦好冇，係就係，前線仲擋緊彈，咪撚傳傳傳

五大訴求 缺一不可
希望做高官嘅你地識字

五大訴求
缺一不可
五大訴求
缺一不可
五大訴求
缺一不可
五大訴求
缺一不可

雙普選呢
釋放被捕人士呢

由612開始，好多野已經番唔到轉頭

咪係 做得大學校長 個幾位都係好斯文和理非
唔知呢條仆街會唔會反省
點解林大輝 張炳良都屌佢

五大訴求...缺一不可...
撤回係其中一個 點會有分遲定早...總之要佢做

收皮啦 太遲喇

你6月10號肯咁做。
我相信唔會有呢2個月以黎嘅事發生。
但你班7頭太遲了。

你兩個半月前肯徹回而家洗搞咁多野，太遲啦
五大訴求，缺一不可

唔好再吹埋啲無謂風

呢條友真係離撚哂地

又話對話平台，結果出席都係佢嘅人

吹風冇用，做喇唔該

冇野架，你咪做左兩樣先囉
到時咪變三大訴求，繼續上街

消息指
我夠有消息話林鄭 習種同689 3p添阿

五大訴求，缺一不可！

而家係要解散警隊

咪就係，根本9吹都得

唔要袋住先啊屌你老母

係做嘢就做嘢

講有乜撚用

食屎啦林鄭月娥

政府既意見市民已經聽到，
825葵荃青見

太遲了

五大訴求...缺一不可...

仲要柒下柒下咁，遲撚左成兩個幾月
你仲憑咩做特首

唉 獨立委員會起碼buy到半年時間

佢宜家講乜都唔好答應呀，信佢一成，雙目失明呀。

❎成立獨立調查委員會
✅解散警隊

五大訴求缺一不可
自已查自已
食c啦

五大訴求，缺一不可！

後果自負

如果係6月個時都可能work嘅，依家？ 算鳩數罷啦你林奠

五大訴求 缺一不可
黑警還眼

其實香港人一直都建議緊，肯聽先得

依加我地係係要中共死，唔再只係反修例

最盡有幾丁中間派嘅人

好中!

成立偽獨立委員會？

林鄭：搵得你地嚟緊係搵其他方法搞掂件事
唔係搵你地返嚟把撚

有陳淑薇已經

五大訴求 缺一不可
唔好諗住求其應承一兩樣就收皮

如果唔堅持到雙普選一定光速變新疆

吹撚夠風未？

消息指200萬人小林鄭老母冚家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好得把口，五大訴求一個都唔少得。

ON9，200萬人仲唔夠多

幾百萬人講都唔聽會聽你幾條友講？

777 & 黑蛇集團都要攬住一齊被跳樓

五大訴求
缺一不可

負皮俾對話人士
錫返龜頭巴春袋一啖補數

不嬲呢班撚屌都係靠投機上位發達
你估真係企喺良心嗰邊咩

[#Eye4HK 爆眼文宣] 跪求 Retweet 爆眼手足新聞，推上國際！！

斯咩文
成班紅底校長

五大訴求
缺一不可

少一條你都唔洗旨意走得甩

太遲了

雙普選做到
其他其他訴求都會做到

做先講

我相信吹水起碼吹咗三個鐘

屌 第一日肯講撤咪乜事都冇

抵撚死啦而家

一言驚醒洛克人

洗撚你地講咩

除左錢大康 今次事件上d大學校長講既野都尚算正常啦
唔好全部當晒敵人咁

冇真雙普選就縮返入老母個閪度啦

欽點嘅人都唔幫佢

唔使見呢班人都知示威者有咩訴求啦下嘩？

又係消生

9月都黎緊
佢地最怕係國慶落大陸面
再唔掂怕且要諗交人

成件事好鬼

其實佢只要回應兩個

成個運動就會迅間降溫

五大訴求 缺一不可

放心啦,呢個濕鳩政府吹咩風都逆轉唔到民意
做撚咗咁多仆街嘢成兩個月,依家求和邊撚個會理佢

我屌你老母，三隻眼，一隻手一隻腳啊！！
唔撚收貨啊，等攬炒啦，死仆街

消息指

我就支持林鄭繼續撐落去 睇佢點樣比人屌撚死

兩邊都去
唔係各有各做

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

仲以為有咩驚天動地大建議

屌你啦 五大訴求 缺一不可

文革時有大鳴大放，結果進言的之後全部被清算了

釋放所有被捕者啊

700幾人 過埋今日應該過800

佢哋提出嘅都係市民講咗好耐嘅，即係你扮聽唔倒，而加去搵有心人再講一次，然後扮接納，幫自己搭個下台階？

解散警隊先再調查

五大訴求 傾乜撚

五大訴求一d都唔過份

屌 建議咗十世啦

老老實實
雙普選長遠解決其他幾樣訴求

屌，佢要聽早聽入耳啦

百幾萬人講咗2個幾月都唔肯撤回
林奠你幾時死？

哩家先撤回已經冇用 我地要五大訴求 缺一不可
雙普選呀你老味！

佢想拖。

釋放義士
解散警隊
再講啦

五大訴求

醒目

雙普選 唔該

五大訴求真係基本

一定要雙普選

又消息人士
做先好

撤回送中條例
重組警隊
成立獨立調查委員會
落實真雙普選

你睇佢個死閪樣會聽咩
佢性格會聽人講 一早就六月九號就完左成件事啦

9/6 你講撒回 我接受
24/8 五大訴求 缺一不可

意見接受，態度照舊

訓左兩個月?

呢個會non committal 架喎
聽就聽左 唔代表要action

依家話事權喺我地到,5 大訴求少一個都唔讓步

咪臭係
你估佢第一日聽呢啲要求咩

雙普選呢？無真雙普選乜都假

叫左7鳩幾十日你依家先同我講食兩項

冇撚野呀屌你老味

求撚其搵幾條蛋散講完就當聽左

你想hea鳩2百幾萬人同咁多義士呀

五大訴求 缺一不可
仲要重整警隊呀

拖左咁耐
五大訴求
只是基本

根本依家係成個政制都有問題

佢6月9日肯撤回，就冇之後啦！

是就快點做

五大訴求，缺一不可
我要真普選

叫習近平拉幾十個黑警去槍斃我都收貨既

咪係，依家整10個獨立委員會都不為過

所以林奠本身真係智障
佢醒目嘅一早講話可以成立，即時封住市民把口
然後最後搵哂自己友入局

但佢選擇連呃市民都費L時

你撤都未必平撚到件事

依家太遲啦大家同你玩到10月1日

200萬人向林鄭建議撤回修例及成立委員會都沒有回應啦

五大訴求係最低消費
依架要審視埋警權、係咪有特權人士（黑社會、官紳）、司法制度（禁制令、警例、暴動罪），根本政府呢次係自暴其短，愈揭愈多問題俾市民睇到，你解答/解決唔到，梗係解唔開個死結啦

唔信佢夠膽成立獨立調查委員會 此post完

2個月前講都仲可以接受
今日講, 攬炒啦

民陣召集人岑子杰及多名社民連成員到禮賓府抗議，但在會面開始前已被警員抬走。

對話喎

有排玩

民陣召集人岑子杰及多名社民連成員到禮賓府抗議，但在會面開始前已被警員抬走。

仲話想對話？戇鳩

我估林鄭都係會唔撚聽班保皇狗講 繼續一樣都唔退步

我依家覺得最好去到十月一, 依家美國夾緊中國
可能大家要辛苦多陣

雙普選

打龍通

解散警隊再算

唔郁班黑警 我唔撚會同你妥協
你老母臭閪亂撚咁拉 仲要亂撚咁屈暴動罪

講得好
We didn't come this far, to only this far

香港人從來只有攬炒冇袋住先

肯肯定唔會查，成班公安落哂黎做黑工，點撚樣查呀？

諗住放下風等十一冇人出呀
收啦

講大話

普選呀你老母想偷雞呀

其實今時今日監警有咩用都成疑
你睇下Icac

林鄭約個班人，冇一個好人。吹D咁GE風出黎都係拉一派打一派！
五大訴求 缺一不可。

我要真雙普選

最離地既係林鄭認為自己之前既動作已經係回應咗訴求

就算係都已經太遲

凸你老母 呢啲講左幾個月啦 基本野黎

又乜撚野消息指？仲信，我屌

市民一早講唔能聴
E刻就搵人做媒
太遲啦 吊你

無計啦，我地唔係持份者呀麻，7婆心中d持份者入到去，屌你老母咪又係我地兩個月黎講果d，屌你老母臭系

單機啦仆街

2小時延長1小時係3.5小時

大家記住，一輸就俾人清算架喇，五大訴求，缺一不可

重點最尾一句

民陣召集人岑子杰及多名社民連成員到禮賓府抗議，但在會面開始前已被警員抬走。

呢d咪對話平台囉

收皮 5大訴求

下台階
話比香港人聽
林鄭係聽班知識份子 精英階級意見
唔係因為我地

缺一不可
唔曉香港話？

五大訴求缺一不可

劉細良23/8開台1:14:00開始至1:22:00 有提過呢：有可能會因為政府提出袋住某幾項訴求先，而令我地內部出現爭拗，因為有啲淺黃係因警暴、林奠面皮厚唔肯徹先出黎，滿足到呢2樣佢地就返去返工，最重要能夠改變現今體制嘅雙普選就「是旦啦、快啲回復平靜就算」

想以佢建議我地要快啲com一個大概嘅崗領、計劃出黎，喺政府扮釋出善意時同政府deal

我講得我地可以主動花時間draft一份政府改革嘅大崗出黎，免得到時主動權喺政府手上而又係咁整啲垃圾出黎，最後又屌示威者要求多多唔願對話；但喺連登搞呢樣嘢好似會傾向變成做大台？

wow成班如夢初醒獸？
講撚咗3個月啦喎